額角甩頭髮係唔係冇得救

Keep住中分冇扯額角頭髮都甩額角
是唔是on9

same
我就來禿了

老豆係咪光頭？
幾歲？

禿頭第一階段, M 字額

點救？

冇光

養髮洗頭水得唔得？

早訓，戒j

工作壓力好大?
平時飲食係點? 睡眠充唔充足

利申，過來人，我面對現實

老豆 >>> 壓力 > 縱慾 > 營養

有用？

Engine
多肉少菜
唔會太夠訓

我唔知Engine 壓力大唔大喎。減壓
瞓夠八個鐘。做運動。
豆類，芝麻 都有幫助

每日留意下床頭，有冇頭髮，多唔多。
洗頭時，慢慢按摩下頭皮一兩分鐘。
洗頭水都係一個factor

覺唔覺多頭油?

飲太多咖啡係唔係唔得？

有冇得按摩按番額角d頭髮出黎

近排額頭好油
但頭頂都乾

唔係男人俾唔到實質建議你
不過如果想天然生髮可以試下用caster oil按摩頭皮/溝落洗頭水度

咖啡。。我就遺傳既，所以我唔知算唔算，但適量既都可以掛。
按摩係令頭皮血液流得好D

其實有少少理論 （聽返來，唔知啱唔啱）
唔好令到毛囊 因為D油"知" 塞 住。
一個毛囊正常係幾條頭髮生出來。

注意下，平時吹頭，唔好太熱。
嚴重就睇醫生。

醫生邊個好又唔呃錢

接受現實啦ching

咪燈

感覺，你個情況係咪好嚴重？
睇醫生，問意見。係咪要食保康絲 ？

貴既醫生，我睇過兩至三次。不過最後都決定面對現實。

Feel到就黎會兵敗如山倒

戴假髮係唔係會仲衰？
植髮超貴？

唔靠植髮之類,冇得變好,只有keep住
碧咸咁有錢可以任搞個頭,後生剷完青又生返出黎都冇事
但呢兩年都俾人發現佢頭髮稀疏

咁你有冇去Hair solon 證頭/或者去hair cut , 其實可以大擔D 問下個髮師 點睇 （頭髮生長速度，係咪個頂越來越薄？）

植髮我又無問。但純分享，我睇過一間中環既 （唔出名既，相對大眾）但似係堅堅地但收費好貴。 有藥食，有treatment （打D lotion 入頭皮), 好多年前了。。

Tesla 個 CEO Elon Musk 好似都係植髮。

遮住額角會唔會易甩d?要透氣？
還是唔關事要甩就甩？

我一世人都係露額髮型
可以話你知要甩就甩